聽日著咩色衫？

黑衣人定白衣人